考過永孝街既請入黎討論

是咁的
今年10月就考永孝街
有冇遇過d考車時既奇事可以講下
等我有心理準備

5月天光道 同問

長到閪

考果日好彩好大雨
冇哂d車上落貨

樓豬考左未？？fail左未？？
我考第3條fail 左